User storage
============

Данный раздел посвящён пользовательским хранилищам.
Пользовательское хранилище отвечает за хранение и работу с
пользователя расписания.
Благодаря пользовательским хранилищам пользователи могут сохранять
свои намерения, получить изменения в расписании и многое другое.

.. toctree::
    :maxdepth: 2

    storage
    intents
